大家最多接受到停車場幾錢？

月租$3000 過左既真係有小小心理關口
時租$35 哇如果泊兩個鐘成$70都幾撚金
無計啦 窮撚始終都係窮撚
等睇接受到月租10000既巴絲

月租一萬我擺街都唔怕炒牌了

位子是我憑能力佔回來的
為甚麽要付錢

過2800都唔揸了，揸車都可以係奢侈品，香港呢個地方真係on99。

小弟屯門屋苑1600租 但屯門出九龍香港油錢條數係番到

業主位定管理處租

人黑起上嚟一日可以食幾張

月租2000
時租16蚊

月租過5000真係會情願賣車坐的士算
見到有啲Toyota泊5千幾個啲停車場內心真係覺得佢地好有錢

同感
十幾年前corolla 泊個4千蚊/二百萬車位都唔知咩玩法

低調有錢嘅人 呢啲生活態度我學唔到

每次見到都覺得會似係d啊伯完全冇金錢概念但係十幾廿年前買落個車位

屌我屯門都要2100

識個有錢人就係咁 佢仲要有中港牌
佢認為車用到就得 唔洗靚

你老味我又係屯門但一個月要3000
仆佢個街由千幾蚊每年加兩百加撚到而家3000真係黐撚線

你個款似係近兆康個頭。盈豐？

蔡意橋

最好唔駛錢

我而家擺露天+隨意泊都2920, 唔揸uber 幫補吓真係唔掂

月租而家3700
時租最貴接受$45

月租4500 苦主

月租$3700 露天

露天3700都泊

月租有蓋固定位我接受到四千樓下，流動位三千至三千二、三樓下
時租最多接受到卅蚊到，四五十蚊一個鐘我不如搵個平啲遠啲嘅場泊好轉返的士/行返去

而家月租$3300,有蓋固定車位
附近有$2800既流動車場, 太夜泊會變露天位
貴d既車場係自己幢樓樓下, 方便d

將軍澳月租3800, 屋苑有蓋車位
係好貴
但同區大家都唔便

住村屋泊正屋企對出，有個鐵皮頂，雖然都熱，但好過直曬。
月租 $500

有錢人唔係得一部車ma...

我港島都係2100

我大埔2800 屌那媽每年加10% 人工都無加咁多呀唉下年加到3100都算 再下年3500就真撚係放得架車

點玩呀真係

佢真係得一部 但就當然唔係幾十億身家
但兩三億都有既

有d人就係低調
低調有錢人

住村屋 屋企4架車都係泊出面 $1都唔使俾

其實有錢真係唔駛話俾人知個D先係高手

平時泊車唔使錢
所以出街時租都冇計較，當泊車慳返嘅用喺呢度

只能接受最高3000 , 當佢一日一舊水

屯門1600
講真如果過2500我真係要諗吓繼唔繼續養
即使有車 屯門都差唔多大概20蚊一個鐘
旺角油麻地地唔洗講，越養覺得越難

荃灣西爛地$2500

荃灣有蓋2900
屌

租緊4個$5000,
業主買返黎每個要350萬
未計管理費, 佢得1.7%回報
聽落租貴, 但其實好抵租

下年3xxx架啦

租緊3800
過多2個月搬屋有車位

租緊附近爛地$1,200, 屋企行過去要8分鍾, 但都好過正正樓下$2,680
反正爛車一部, 日日曬佢都唔心痛

私家車：$2500
電單車有蓋：$500

屌奶星而家電單車室內月租都叫緊$1500，爛地$450，係咪癲撚咗

痴孖根 泊街好過

我唔係成日揸，試過長泊樓下後巷俾人鎖車 焗住要租

佢原本開我3200
痴撚線我話樓下2800 你唔租我就租下面果個

唔係有d骨位唔駛錢架咩

差400唔駛諗啦 如果就腳既話

免費都無用，基本上長期都滿，日頭有外賣車，夜晚十點後啲阿叉走晒唔洗十分鐘又滿 界外又抄牌，計過數抄得咁密分分鐘仲貴過千五蚊，所以走咗去租400蚊爛地

政府場仲撚戇鳩，為咗平啲要排通宵，唔洗返工咩大佬

同埋最主要我唔係日日揸，點都要搵個地方泊

我識個唔算有錢人
中產搵十幾萬 又係揸架十幾年toyota picnic
個樣仲要好殘下

建生撚？

$3400 就嚟加到 $3800
係正屋企樓下

正啦 好多室内場都好似焗爐咁

點睇點睇 好快4000

屯門租緊盈豐2800
16年尾租2450 佢9x萬買 上手就50萬
17年佢賣左135萬好似
新租2600 之後再加到2800
聽講依家有盤掛緊150萬
管理費幾百 其實回報率都低
呢區我覺得車位150都好盡
佢都冇乜水位

租緊業主位1800一個月，只要唔多過2000就ok

公屋停車場好似都加到3000

唔洗錢 放屋企

遲啲月租一萬蚊個月

我十年前1250 而家2850

黃大仙有蓋流動$3300有找
濕鳩領展年年加10%

年年加10%真係過份左D 我諗領展既諗法：唔係加多幾百都比唔起呀

月租0蚊
利申村屋撚

有得買我都想買. 好過幫人供車位.
但係我屋企附近都冇私人車位賣

公屋仔

巴打 我都係港島人 邊到泊有2100

真

屋企2500
公司日泊130

夾夾埋埋5-6一個月

遲下會唔會有人因為免費車位，而搬去村屋住

粉嶺3400-3800

住村屋，兩架車，一架代步，一架出街
0支出

咪錶8蚊

屋企門口有位泊
接受唔到要比錢租停車場

$1200咁平 邊到？

公屋已經補貼你揸車

公屋都二千尾啦師兄

成日泊英君180，俾條友串我咁捨得比車場錢
不過咁又係呀，佢唔泊又小咁個窮鬼同我爭位

其實阿SIR有權每15分鐘抄一次
利申試過，仆佢個街

屯門 但3000月租，非瓏門

hi 師兄，康德翠林個頭？

卓爾居，你都係個頭？

Yes Yes. 卓 好似 $2800 非固定車位？

早兩個月加左喇屌，而家3字頭喇

太貴了，呢頭真係太少停車場

呢邊個個場都爆晒， 排隊都要排成年先有位。但對面河巴倫紐個場平得黎仲有吉位，人行唔遠，但車行就真心on9

之前未搵到車位，租過巴倫x, 行過去都無左5分鐘。。。長期有位，易泊添 但都要2400

巴打住大興花園？

Yes

屋苑入面d減速壆多到

2 期姐

1期睇過但未泊過，有d位窄到門都開唔到

Yes, chi l sin. 完全唔知啲人點泊